請求重開Pm功能

testing